2020年到期銀色債券第六次付息以年息2.28厘計算

金管局公布於2020年到期的銀色債券系列(發行編號:03GB2006R)的第六個付息日為6月23日，而適用於該付息日的息率定於6月9日，浮息及定息分別為2.28厘及2厘，因此現釐定及公布債券第六次付息以年息2.28厘計算。

每手先派得$114.31

高過P-2.75

有錢收未好